結局意想不到既好戲

我諗到係 鬼眼 同 the invisible guest

喜馬拉雅星

屍殺片場
不過唔係僅僅結局，而係整個後半部份意想不到

留個靚名

Primal Fear

好戲？

二月廿九

Identity
The mist
The unusal suspects
Shutter island
Oldboy
閃左呢幾套

Miss Sloane

月黑高飛

與神同行

大冬瓜

巴打識貨

edward norton出道作已經carry

開心鬼上身

有無邊度有得睇返
Netflix無

笑到仆街

The invisible guest 控制得個節奏好好

近年我最鍾意既戲

Saw 1?

迷霧驚魂

文戲嚟講the darkest hour都好正

Elite

Predestination

Incendies

少年pi

The Pursuit of Happiness

Knives out
Mulholland drive

The Life of David Gale
Triangle
Matchstick Men
The Prestige

好正

聖山

咁耐以黎睇過最好笑既戲
講講下好想睇多次

The Cabin in the Woods

Memento

非常突然

黑警死全家

Shuttle island

好笑得嚟仲有啲感動，[戲中戲]嘅攪笑版。

who am I - no system is safe

戀愛方程式

愛的成人式 先岩

The Mist

舊片:
Lucky Number Slevin
Twelve Monkeys (Bruce Willis 果套, 唔係Netflix果套)
Source Code
Oblivion
Interstellar

除左第一套, 大部份都係科幻片

認真一問 之前成日見連仔推薦依套 又讚到飛起
走咗去睇 但覺得好無聊 只係懶搞笑但又唔係真係好笑個種
劇情無乜特別 只係一鏡到尾依個技巧勁（？）
想知點解咁多人中意依套

同死亡習作一樣
Gimmick大於一切
當年睇死亡習作好多人睇到又頭暈又嘔

Exam

Lm

呢套係爛戲喎

呢套係味潮文劇透果套？

踢出我天地

男兒當入樽

少年PI的奇幻漂流,基本上係結局救成套戲。

依套真係俾佢fake曬

最近上映個套叛譯同謀

因為你係有期待咁去

我係完全乜撚都唔知,連有哩套戲都唔知嘅情況去睇
一開頭真係以為到底係乜撚嘢低成本垃圾喪屍片嚟,睇到想嘔

之後睇到笑死,真係好撚正

上流寄生族，以為輕鬆戲
點知最後咁

上流寄生族！

非常突然

結果夠非常突然

山狗

都算係，其實佢原著係本科幻小說，諗到真係好鬼癲

同意 果時去zip時間 睇到一半心諗d 人吹到咩好好睇 但後半段真係笑鬼死

俾潮文劇透完再睇仲有無樂趣？

後半都好普通我覺得
個醉酒佬嘔果part叫做好笑 但其他又唔係真係好好笑
想知笑點係邊

利申 冇期待之下入場

啱啱先係netflix睇番死無對證
真係好燒腦睇到最後一分鐘先知結局

藍島
藍島
藍島

個受害者媽媽係咪好正

岩岩睇完，正呀👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼

個時真係呆左
事後諗返先發現啲對白都鋪左好多

睇完套戲個人好攰

呢套野睇到一半已經估到
唔係估到 係留意到
不停對比面部特徵輪廓

好撚正
根本就係一套反映拍爛片嘅戲
一個導演焗住要拍啲垃圾B級片，器材簡陋
拍戲途中片場出意外要臨時叫人去頂
最後拍完坐喺間房堆人睇到呆咗
套戲根本唔係單純笑片

睇開戲個啲可能估到
但我完全放空 順住個flow比佢帶

最近睇到咗套日本電影茄哩啡事服所，都幾cult,結果也意想不到～又係屍殺片場導演嘅。

2 states
女主角真係好靚netflix上面有，睇完愛上bollywood